有冇人聽過《偉大航道》呢隻歌

呢首歌係我特別為你而寫嘅

得你聽過

發現新大陸

農夫喎

Wow

大個聽返好曈景以前嘅時光

有呀，最近狂聽農夫中

好正

可能你依家唔知我講緊d 咩嘅

但係到你大個攞返呢隻歌係CD機度播

很🤙

有冇聽過 whos the boss
又係好正

fama絕對屌打美國班黑鬼啦
raper界大佬

樓主好威

重新找到你

首歌勁有畫面

正呀

真。香港文化

大個聽唔同feel

嘩~~

愛情係好玩但係唔好玩愛情

你會知道我為你做咗啲咩嘢

大個咗聽會有共嗚

細路哥細細個仲細得幾多年